我們同黑狗以及林奠政府的分別

記唔記得點解黑狗變過街老鼠？因為佢哋做嘅錯嘢太多，仲要唔認果下仆街。

點解我哋可以行到咁遠？係我哋就算做過錯事，不過有人肯出嚟認錯。呢個就喺我哋同佢哋嘅分別，我哋肯認，就算做錯都得到人諒解，消毒都消得易啲啦

今日現場前中後場所見

一. 勇武可以繼續打，不過留力等警方清埸衝擊我哋先打狗。或撚狗時，以武制暴。或黑社會打我哋時盡搥，呢啲我哋點傷人都唔會錯。勇武宜家可以化解大部分黑狗攻擊，引佢哋出手黑狗只會不斷出錯

二. 我哋之前都係對反對者嗌俾佢走俾佢走，點解開始不問因由就圍打人。今晚仲打錯支持者，唔好令一個同路人離隊，漸漸一而再、再而三就渲染更多人離隊。其實我哋已經圍住人，可以嘗試不斷教化佢，如果佢係唔同路人，之後俾佢出手打多我哋幾下，我哋到時圍打到佢嘔都無人話我哋錯。

三. 口號唔洗改，不過要大量文宣帶風向，我哋呢一刻五大訴求、缺一不可。另外要光復香港 - 光復我哋俾政權腐敗嘅香港，時代革命 - 時代選擇了我們去反抗警黑合作的革命。政府解説工作做得不足，我哋嘅文宣組唔係㗎嘛。

四. 改用臭雞蛋、豆腐、麵粉攻擊，不過要整得好撚柒硬，扔埋去會痛，呢啲要靠整美食專家。到時新聞報出嚟，正宗人唔笑狗都吠啦，等佢地都唔好意思報導。同埋唔好扔傘送物資俾人，記住我哋防衛，之後人哋衝嚟，點知落單或幾隻走失狗係我哋度就佢地暴力先，我自衛就乜都得啦。

五. 拓展18區制霸，令各區巿民感受到有警察就無和平的想法，齊來分享驅淚彈

另外有啲實戰技巧分享，我最近諗咗一樣嘢同勇武試過，就係有班無懼勇武揹哂背囊之後兩排面向衝緊嘅狗，之後中間三四排捉住勇武嘅背囊，以防勇武俾狗咬走，一路後退，勇武且戰且走，啲狗發現咬唔到人就走，到時仲有機捉到走失狗
有時街坊仲會落場屌走狗，務求令到被捕人士屢創新低甚至係不被捕，因為見到大量被捕，難免我地呢邊嘅士氣會差，又助長他人之威風

最後，將所有矛頭指向政府。有咩對屌，都話柒婆迫我哋，你要怪就怪政府佢咁仆街，推民眾對立互鬥。佢哋識錄音機，我哋都錄音機。當佢唔夠你講，郁手果陣佢就名正言順地

不割蓆，但唔好迫人㩒離隊制
勇武唔係叫你唔打，狗衝嚟一齊出力打！藍絲打手足果陣，直頭打到佢跪！
我哋玩緊香城online，要每一個職業同更多玩家入嚟我哋條team。

記住撚狗不被捕

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

林奠，你仆街死啦，仲搞分化。

唔好俾仇恨支配，唔好俾勝利沖昏頭腦。
我哋要智取令警察崩潰，因為武力暫時到最後我哋都係輸蝕。
我們會捍衛成功的，加油！

Be water , be humble.

十連 10

9

8

7

6

5

4

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

.

溫習下

3

推

就係溫咗先出

尼采： 如何與怪物搏鬥，自己卻不變成怪物

罰你睇最後果段

加油啦香港人

天佑香港

再十連 10